陳雲起壇講術數風水你地識得笑，p牌講術數風水你地又信足

點睇陳雲有個壇都PRO好多啦屌

公平咩

咁你點解釋佢UP完政府即刻此地無銀先

屓

大鵬金翅鳥

金翅大鵬鳥

陳雲啲術數冇效果睇
連登仔報夢報到名都中
點比

幾時先了解到曖昧嘅力量啊

係咁撚準唔洗講啲唔講啲啦

雲伯成日影個天然後話有青龍我都唔知隱藏左啲乜大道理

how

陳雲同一班人去心經簡林破個邪術，解返香港條龍脈，成班人笑鳩佢智。依家有人話新屋嶺有結界就點哂頭。

姐係醫感冒就高手，醫初期癌就新手。

屌奶星想知真相咪搵人查

信埋晒啲迷信野有用咩

鬼佬冇迷信野咪又係生存咗咁耐

其實陳雲都走得太前了

鬼佬咁多人信教都話無迷信嘢
有啲嘢正常途徑搵唔到答案咪試下偏方 都唔知屌得咁甘為乜 定係班阿sir劣連登仔用偏方搵到答案

呢個我都有聽過...

我都想知

真心太無知，FBI會請靈媒查案

但係講完好似無講過咁wo

陳雲有啲係借代

天機呢家野唔可以洩漏太多